IG你會唔會follow 一D你唔識既人或者比人follow?

如題 名星例外

會 想知點解佢會對我呢d小薯有興趣

ig 無人follow

淨係俾現實生活見過嘅人follow

有時候follow d 女 佢唔比我follow 會係咁諗點解唔比我睇佢D野

利申 剩係見過下真人 但唔識

推

定時定候會del下followers
當見都唔會say hi
做咩要俾佢地睇我個人生活
同埋我po好多家人朋友

不過有個跳舞好勁嘅師姐我follow咗
雖然佢public 但好正

唔會比唔識既人follow

「雖然佢public 但好正」
個因果關係係邊度

雖然佢public 唔follow都可以慢慢j
但佢真係好正